Hij dineerde in de club, en de twee of drie mannen die met hem aan dezelfde tafel zaten, praatten over weinig anders maar Miss Chetwynde.
Een van hen, met de brutaliteit van de jeugd, heeft gebeld haar de Gouden Savage; en Trafford zat bijna stil en schavend innerlijk, maar uiterlijk even kalm en sereen als gewoonlijk.
Hij ging zijn helft van zijn kamers besloot om niet naar de Villiers te gaan, maar tegen tien uur was de vage resolutie gesmolten en trok hij de zijne aan overjas en slenterde naar de officiële residentie van Lord Villiers, in Carlton Terrace, in een gemoedstoestand die gemakkelijker wordt voorgesteld dan beschreven.
Rond dezelfde tijd begonnen Lady Wyndover en Esmeralda dezelfde bestemming.
Haar ladyship was, zo niet in een zevende hemel van genot, in de vijfde of zesde.
